"因為應用程式的並列設定不正確"開唔到SPSS

裝完SPSS想開就出現依句野
「因為應用程式的並列設定不正確，所以無法啟動。如需詳細資訊，請參閱應用程式事件記錄檔，或使用命令列工具 sxstrace.exe 。」

之後上網搵到話要裝返visual studio c++
但想問下裝visual studio c++依步

裝完都有上面句野
到底可以點解決

依個方面都試左
但第2步打完trace都出現error

用 PSPP

用PPAP

I have a pen